[年年旺轉數高] 二月廿六日跑馬地九場賽日討論區

轉數高shit恩喎

嘜誰嘜誰唔追落去真係自己on9
冇野講

田雞手風順唔買走去買柒頭國

谷草避一避百步先
驚條直路唔夠長比佢衝

輸哂點先可以追返數

我大注星期三

君

計馬算啦
中左連利福將伏

告東尼死仆街

幸福笑容點解會輸

輸撚死

悅

輸其實我都ok
但q都冇埋真係計錯哂

開八場熱門不如唔好跑

田雞都3win賭閪咩

開八場熱門好撚無癮，根本就撚鳩做功課個堆賭狗

最有信心反而無買
係都要搏冷

陳蛇水火風點評價？

係勁就中左果兩場冷門正數啦
我都廢事賴

我搏冷都搏到有少少鬼迷心竅

擺明快放造就尾場單日轉向利追 但就買撚左史卓豐潘頓兩條撚頭後追囉

大家咁輸法，不如夾錢買隻五班馬算

意料之內

個兩場衰前面輸到失控 有咩辦法

中過大冷返唔到轉頭

贏大錢

蘇兆輝返嚟算啦

exact79ly
賭熱門果種心理壓力好撚重

最鐘意揀半熱半冷
冷到30幾倍樓上個D有幾可中

大熱門2,3倍w
1/14機會
去賭波好過

買熱門又唔夠賭本大注
買冷門又唔中
到真係all in熱門最後都係輸撚埋
有無師兄有戒賭良方

美麗非凡神發揮

龍鼓飛揚根據贏得 點估到莫雅天下第一高手居然走死位先得架，仲要上場美麗非凡有版佢睇

奧沙辛拿

賭馬賭馬賭你老母

今日入左3000蚊到尾場先中

13528504

Ching係咪想戒賭？

屌你地老母事後狗
全家中肺炎

pin呢個

推

又有啲事後撚上來貼張圖係度攞彩
巴閉啦

呢家無投注站

派未

又有炮仗梁

今日咁樣後上馬唔好賭w啦

又有人可以戒賭

炮仗梁你賽前有冇打黎先

唔該

唔曉賭球

你都未派

呢兩個禮拜田草條track都好撚on9

見慣炮仗就不驚響

仲要po喺新po

咁快鎖左

po事後都唔得醒目

戒賭先係唯一出路

派d運比我

其實公開ac號碼會發生咩

我最鍾意幫人戒賭佢

新手就戒賭

A+3好似都長期利前置
今日早段都買前置馬，全部得個快字埋唔到尾

點會呀 今日第4好分到

你試下po出黎就知

如果剩係跑刨得到既咪冇野 跟住track做調整
至憎要盲賭堆非心水

你試下咪知

最撚憎啲不公平賽道

戒咗幾年

盲賭完跑返出原本個隻先衰

會展達人=直路即散皇者

三月打吡

yes 你知利放利前置唔代表你估中果隻真係會咁跑
賭飛機

好少會有平均既賽道
谷B相對上就平均

最佳例子 屎忽窿

喜勁驥放頭 贏多多死隊
熱血鬥士三疊

大賽A欄以前都ok

抖個半鐘先 夜晚又要賭球追數

水呢

堂堂天下第一高手 都要向老苗認錯！

頭先第八場幾隻馬鬥埋一舊觸線，結果由安仔匹啡格馬「必秒星」險勝，但贏來真係有運，因為老苗隻灰馬「龍鼓飛揚」尾幾步追勢其實好勁，如果佢彎位唔係走內欄塞車，而係跟「超級綠洲」飛出外疊追的話，頭馬係佢先真！

老苗賽後話呢場贏唔到有啲失望，而騎佢嘅莫雅返嚟，更同佢講「Sorry,I made a mistake。」連天下第一高手都承認有錯，就知香港跑馬真係電光火石，一個決定足以贏變輸！老苗之後繼續講，覺得呢隻馬有質素，就算跑女皇盃撼外隊都應該冇問題！老苗仲話，喺12月至1月，馬房比較淡靜，但由依家開始，會主動出擊，發動攻勢。

全日撚到最後一隻都要第四
我服撚左呢條友
苗都應該服撚左佢
冇佢經手隻隻係度

莫雅賠返錢俾我得唔得

未見過嘅人post事後
13528504
投注站幾時開返

其實都唔係
大賽A欄對手實力相對地高，變相跑實力為主

拿蛇今日負幾多

輸撚到首飾箱都變成藥箱

賭到頭都暈埋 轉頭先度

水呢？
一齊殺馬會

係 幾隻跑到我嘔血

起碼有得度下先

再問我打人

+60000

奧沙辛拿 今日輸幾多買幾多

lm

拿拿臨食埋飯7點過隔離報角啦

淒涼佬=搵錢大倉

張基贏好多

金鎗鬥心強到爆 何澤堯：二千冇問題

何澤堯話好開心可以贏到「金鎗六十」，呢隻馬真係相當硬淨同有天分，大家都知佢之前健康有啲問題，所以今場都盡量令佢放鬆啲跑，一直喺後面跟跑，早段盡量唔用太多氣力，臨尾200米展開衝刺。呢隻馬好有鬥心，今場學到好多嘢，照咁睇跑2000米都有能力應付，同埋騎者都好開心可以繼續騎到「金鎗六十」。

我晏就波重心橫濱水手竟然輸左 唉 點解會咁架...

拿蛇 20抽10 100

對賽馬意興闌珊

Lm

點睇我買咗神戶
小白一個過幾個喂到龍門口都可以唔入

今晚拉素半一幾有信心

Gun

意大利爆肺炎今日全部意甲延遲

NIGGA餓左大半個月3W
淒涼佬唔冷唔食

本身想呢場串老鼠 好彩佢夠鐘準時截左

烏雞-1w x 奧沙
中左再推

睇返以前啲馬算

但係拉素同拖連奴仲喺度

唔知咩事仲踢

馬會幾時爆炸
馬場幾時陸沉

川迪作客廢到閪咁

單刀又唔入，龍門口又唔入，小白下次自己入算

唔係疫區附近掛

所以咪要主-1

波po 話馬會就嚟開返

睇書巴做得好

賭馬呢，一場14隻馬，你隻隻都要分析，又睇試閘、睇舊時嘅賽跑片段、睇數據，消耗大量時間
賭波亦一樣，你都係要場場波分析，往績數據、球員名單、近況、盤路走勢 ... etc 全部都花費你極多嘅時間
賭波馬唔洗講，間中會發生爆冷情況，根本你點樣分析都係會輸，如果你有排黑仔連輸，就算平注都可以輸清光

有無人覺得大佬彪呢幾段說話講得好啱

應該唔會 去到3月至少

君達星
協勝
得迅

貼事後飛仲要唔遮戶口冧把

以前勁鐘意隻美猴王

幫13528504派 10抽1 100

ALLIN 新力寶

NIGGA好似操緊好好學習
唔知隻加州會放邊個上去

過河卒子

貼都貼得蠢過人

你幫人抽定幫人派

我睇緊活力先生

呢隻谷草短途精英

巴打點

原本想拎你手足做標題馬

史騎

就係重槌咗柏寶1.6倍嗰場...。。。

勞動創造打到仆晒街都係第5，去ifc了，勿念

三冠啦 金槍

今日邊個要IFC

仲差十一場就平到記錄

上面好撚多人
我仲排緊

係囉

每5個5個咁跳 仲要7點之後唔跳得 跳到下個禮拜都未跳完啦

我喺馬場附近等緊屎忽窿

唔信

攬炒

今年打吡邊隻呀?

鶳

綁佢去IFC,佢跳好過我跳

孖寶兄弟係咪閹得？

賭波仲撚多黑天鵝 馬正路好多

希望出到第一匹華人騎練四歲三冠王

係都跑完打吡先切JJ

有錢人士

Lam

綁埋布文得唔得

咁快又7頁

橫掂都係，綁埋潘狗Shit恩

佢唔係有馬會宿舍嘅咩 ？

去到尾場後追又得狗會又贏入會慳哂個啲全部打靶

加埋田狗，陳蛇2個 thanks✌🏻

面

全餐啦

手就得一對

終於無雷閪
要贏大錢了

咁算啦，以後我哋騎

咁就可以介賭

幸福笑容配拿蛇
安彩配寶高

史卓豐好波咁樣留後

我就係買咗呢場串老鼠屌

乜水乜水改咩啲鳩名馬主私食綠格q

好彩佢準時截

我=威哥

我騎新力必

陪佢哋入閘?

連利福將輸撚到影都冇，肥鬼又要燉到4班先開飯

你有冇良心 拿蛇張基嚟 要基哥七章幾落去騎馬

冇買又中 派我未 ifc天台好凍
有手足派就落返黎

下年女皇盃返嚟復仇

方蛇騎咩

我重溫緊奧運精神 活力先生

駿方

紅海灣

你祿怡年代已經賭緊

問題天天都多

醒目再臨

落去負責咬馬

熱又輸冷又輸要逼害到幾時

99倍唔中 4倍你走去買佢

想做馬主，笑鳩賭仔賭錢

識西分咩班傻西

唔係大户咪又係賭運

叫拿蛇派俾你 佢角球神

賽後，潘頓未能就「運財高明」令人失望的表現提供任何解釋，他指坐騎早段及中段沿途走勢暢順，其後轉弱。「運財高明」的練馬師蘇保羅通知小組，經過該駒是日令人失望的表現後，他打算讓該駒小休。獸醫於賽後立即檢查「運財高明」，並無發現任何明顯異常之處。

贏錢就係金融財俊

佢排我前面

超級綠洲呢啲廢馬咪撚出黎害人啦，封完人出咗頭又要縮番入去

儘管小組認為「軒轅齊飛」在接近終點時的跑法並不影響該駒的最終名次，但仍嚴厲譴責見習騎師陳嘉熙，並告誡他，只要情況許可，他須確保盡其所能力策坐騎至終點。

唔撚見有人叫馬場財俊？

@方駿暉

入親馬場賭錢既全部都唔俊

都話左 無騎師 唔罰

潛水了 需要時間沉澱自己

係拖就拖撚到第3啦，殺我條q

聽朝9點再見

誰知道

7點見

鞋踏破才知道

好少見到苗禮德有咁好既笑容

聽日又要返工幫馬會賺錢

想睇安采贏打吡

比老豆撚都識笑

以為今日個場無晒人，佢會好啲

瘋狂蘇兆輝

有番屎忽窿呢個猛將用
緊係笑哂口

華人騎練三冠 做馬都做比佢

是個圈套

打吡做鳩呂建威啦
屌
以前咁撚廢

做到先得架
金鎗入直路困左一陣一抽出來已經有，果段竄勁勁到，想做都難

金鎗六十
勝得精彩
幸福笑容
美麗非凡
安采
孖寶兄弟
幸福掌聲
駿龍駒
時時有餘
勇猛神駒
超級綠洲
精神威
必妙星

將耀如果跑就最後一席
全民佳知 玖寶嗰啲就加油啦

潘狗個啲見贏唔到就收哂手又唔屌

都係經典個四隻鬥，必妙星再抽一檔先諗

幸福笑容抽返次內檔得唔得呀屌

上季凱旋星光、肥仔威威
未入直路都收工

正本戲就整個14檔

燥燥地我就叫潘狗讓俾我騎算

你可以揀馬騎

求蘇兆輝騎

2000六十 忍到先會贏到

今年打比邊隻呀 金槍六十贏呀

其實今次輸小咗，不過都係唔夠跑

1800都係咁講

笑容有d失望

真係質素贏晒 2400都係咁爆贏 打吡照買！

味忍到最後囉

幸福笑容係輸比幸福掌聲

都係既，爆發力好強既馬

2000要慢步速金槍先穩啦
我諗其他馬房唔會比佢慢

長遠D睇
潘狗揀幸福笑容冇錯既 下季2000係佢同時時鬥
笑容仲需要d時間教下

話就話輸少左,但一哩果次輸得令人覺得有希望反cup,而今次係被佢衝過反而覺得可能真係2000都唔夠黎

睇下有冇馬走先

今場好進步

依場佢唔係被人封 早出頭真係未必贏

安采？

隻馬本身都係勁 後發先至贏你勝得精彩

六十 應該咁跑先正路

慢車

要贏呂個兩隻就要走先，無得留後鬥爆啦

美麗非凡仲教緊佢留後on99

呢隻都好好馬黎

老老實實金鎗阿爸/同母兄都贏過2000(阿爸甚至跑過2400都係輸半個馬位),打吡係咪真係要就到佢步速先夠氣量贏呢我有疑問

口勁咁重 場場留後 練馬師同馬主有仇 好地地放一場出左火先學留後唔得既

硬係覺得佢會差最後一兩步唔到

外地用好多 一班馬
咸成隻巴西野 可能會走先

蔡

都係個句
隻野最盡1600

正路今場笑容都贏唔到六十

教唔掂先轉返放頭

隻馬勁在變速個下真係好勁 對住同齡馬我諗都無馬可以夠佢跑

問題要偷佢就一定係博氣量架啦

特別係有幾隻未對過都一定有氣量證明

似最好真係1400-1600

估計都係笑容/on9/有餘呢3隻可以鬥下

變果下快囉

on9

勇猛神駒一定好過有餘

隻馬好似好中意何妖

邊隻on9
超級on9定係安9

10場九勝 而且場場都有分頭
認真講,信念夠既話每次賽日既錢單棍金鎗都上左樓啦 洗鬼度咁多馬咩
到下次打吡又一堆人話唔夠長 笑容幫手吸飛

我就今日開始儲定錢單棍下場打吡

係 上場透出 冇慢車

佳龍駒小朋友表示祝閣下好運

啲騎師大賽賽後訪問真係哂9氣

睇下般 hea撚到

知佢咁勁發撚左達啦 我就係買撚左佢增程跑第10果次囉on9

今場2000其實都睇哂兩隻啦，對比番上場都冇乜進步

超級on9
不過佢可能開始對拎第4上癮

真係好盡 普通一班馬 兩隻都飛得

超級on9馬樣咁靚但毒馬真係吹9脹

安采只會更進一步

雷閪都算係咁

隻時時有餘都幾撚on9，場場第二

一棍勇猛神駒算

咁貴 比垃圾練

安采 下一棍

全場得佢塞
望空個幾步勁到痴線

比個p我有撚用咩

均速差腳算係咁

呢場佢唔轉場地路程正正經經練算係咁

18女皇盃賽後佢屌9 Tommy

有無link，想睇

我記得我入場睇過佢同郭能互屌

大印銀紙初出贏個場

心諗你地咁frd都要係馬迷面前做戲

般真係好串 馬壇daddy

般好型

嗰陣佢屌鳩具腸臭燒佢800米丫嘛

有魚頭3比佢做威水啦

拉馬師都吹奏

轉直路彎時，「寶冠多」開始墮退，其後在直路早段進一步急促墮退，包尾大敗而回。獸醫於賽後立即檢查「寶冠多」，並無發現任何明顯異常之處。考慮到「寶冠多」近仗的賽績、在該等賽事所負的距離，以及今仗大敗三十五個馬位而回，小組著令該駒必須連續多次試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

狗餅

35

場場買佢W既人仲on9
利申：on9

布文 :打比屌打
閪拉: 事情不像我想像一樣

今晚又要損錢比愛隊垃圾妓

每一個鐘幫你戒一次

要大大力懲罰下佢

寫個program出嚟先
每3秒input一次
反正我今晚冇嘢做

巴打好波教訓下啲賤種狗

季尾特輯應該有份

如果佢用Touch ID/Face ID
唔知使唔使答保安問題
如果唔使嘅話搞嚟都冇用

都好過超級綠洲長年老四披都冇

呢位Ching偷左邊個圖

時時有魚下場打比用埋哂D垃圾騎師都似

拿蛇老4 蘇兆輝

今日條track 唔算太大bias 啦
追有 前面放有 中間衝又有
so far 都唔係C+3咁大bias 掛

方仔：擺希蛇爆個冷p 先

冇偷圖
不過貼事後飛po埋個acc number

Lor said the owner is hungry for more big-race success and, after seeing him fall short at Group One level three times in a row, decided it was time for a change. “The owner made up his mind that the horse cannot win in my stable, they want the horse to win a big race,” Lor said. “Of course I think [I can do it], but anyway, he has moved to Tony Cruz. Tony Cruz is a big trainer so maybe he can help them.”

番黎騎安采

仲25過洪祖杭

挽留拿蛇

希蛇走啦，都騎唔到打比

見果位Ching好似事不關己咁，似係偷圖

廢馬算吧啦，贏到場打吡仲想點

晨操試閘好地地 落場騎落去冇既

洪狗果批我諗都準備走

何澤堯：我故意跟勝得精彩 因為咁會有...

由呂健威訓練的香港經典一哩賽冠軍「金鎗六十」，今日出爭總獎金達一千萬港元的香港經典盃 (1800米) 。雖然早前曾發燒，但馬兒順利再捷，強勢進軍下月舉行的寶馬香港打吡大賽 (2000米)。

於賽前接受訪問時，騎師何澤堯表示「金鎗六十」自從馬兒於兩個星期之前發燒之後，牠的狀態尚未達至巔峰，但「金鎗六十」最終仍能以出色表現，勝出此項四歲馬經典賽事系列的第二關。

何澤堯於今日賽後說：「可以肯定牠的狀態未達百分百，大約只有七成半至八成，牠能在今仗勝出，在於牠有一顆甚強的鬥心。」

「金鎗六十」上月在何澤堯胯下輕取香港經典一哩賽 (1600米)，今日一戰，何澤堯則須依靠坐騎的鬥心及優厚質素取得勝利，今仗之勝，亦令馬兒有機會囊括今季四歲馬經典賽事系列的所有三關比賽。

出自父系「金獎章」的「金鎗六十」，於今次出馬十駒的場合中在早段留居於後，由姚本輝訓練的「全民佳知」在今場領放，而另一匹由呂健威訓練的賽駒「幸福笑容」雖然自五百米處沿外疊上前，並曾一度超越內側的廄侶「金鎗六十」，但接戰至最後階段形勢卻風起雲湧。

何澤堯說：「潘頓策騎『幸福笑容』於五百米處率先發力，在我外側上前，但『勝得精彩』在莫雅胯下看來仍猶有餘勁，所以我決定一直跟隨該駒。」

佢啲馬去邊度就西到邊度

走得去邊丫

七八成，出口術呀？

六狗今季黑到傻
見哂頂啦 打七折既阿蔡

金槍應該贏到冠軍一哩賽
如果冇架仔馬黎既話

夏威

去老苗囉
大家都小氣應該情投意合

買咗奧沙真係可以戒賭

串鳩其他人 七八成狀態都贏你啦

黑氣石

還返三生好運d錢比我呀dklm
賽後check隻馬無事無幹

比偷拍豪偷拍左

3中3入 抵輸啦

勇猛神駒

「金鎗六十」勝出香港經典盃

靜靜默默望著熟悉的背面
心中所想原來離我多麼的遠
像天涯 那一端
沒法行 前一吋

買左8達通

Half big cashed

50k

呀陳蛇隻升格馬幾時出現 個個賽日聽到悶

劍追風

【突發】前打吡冠軍 已經轉投東廐！

今屆打吡3月先舉行，但剛剛傳來消息，上年度打吡冠軍「添滿意」，已離開六爺羅富全陣營轉投東廐，而馬會網資料中，「添滿意」馬房亦已改為告東尼了！

六爺接受傳媒訪問，透露馬主希望「添滿意」再贏大賽，故決定轉轉環境，改投告東尼門下，希望愛駒在呢位大賽練馬師手上，能夠重拾佳態。羅富全話「添滿意」今季只跑六仗，尚有時間推上最佳狀態，現時卻拉倉，自己雖然失望，但亦冇辦法，始終是馬主李湘舟之決定...又睇吓嚟緊冠軍一哩賽或女皇盃等一級賽，告東尼可唔可以極速谷起呢匹前打吡冠軍，再帶馬主步入凱旋門了？

連隻打吡武器都可以操操下橫死，焗住靠隻超級on9

買四重彩就正 指定第四

勝得精彩最尾唔向入面跑，佢應該追唔切

下季一哩又去返戰國時代
長短途好危

忠心勇士下年可能1600

佢下年仲留喺香港再算

佢上埋一哩 短途就仲黑暗
今季彈起既短途新星冇一隻夠上季帝豪sharp

死剩一匹常感恩

金鎗隨時做埋馬王

這個世界已不知不覺的空虛

常感恩美麗滿載對比起紅衣爭分個批 個感覺真係差好遠
帝豪系拉倉未 比咸成練落去冇可能仲有得上
日日精彩就X factor 睇六狗功力

隻常感恩比撚左shit恩操
咩料

十三隻聚才點睇

大摩返澳洲靠薛

應該係2020班最高個一兩隻
聚才韋小寶>錶智>小大腸
福逸要再睇

如果一哩競爭太大
就會有一堆落去跑短
我覺得嘉應可以考慮吓
幸福笑容以為2000可以接班
今場換埋老潘都係禁上下，都唔叻得去邊
長途無接班馬啫，告仔保養年長馬功夫好
都唔太擔心時時，分分鐘下年馬克都仲有得贏
長途馬好多唔跑打比/跑得唔好反而有出頭天
仲有好多pp未上力嘅

下季短途應該還好
但長途就真係大獲
2000幸福笑容嗰班4歲都叫有潛力
但2400本身都無乜馬 得隻時時精綵 如果班4歲唔夠長力 幾場2400g1真係提款機

仲馬克羅斯

十三隻廣陵王似一哩定中長途

幸福笑容檔差+隻馬好懶
其實睇依兩場都見到仲有好大進步空間
有D似4歲既時時咁

加州同將男都贏到7歲啦

輸馬最大原因

鐘聲響起輸錢的信號

福逸

笑容北半球馬咁快話唔叻得去邊？

6.5s?

第五場：13星叻、4健康美麗、3勝利風範

第十場：6錶之皇者、4超班福星、1不羈的風

方蛇又中

B

【特稿】一哩馬夠贏打吡 金鎗仲使乜驚？

香港經典盃圓滿落幕，「金鎗六十」連贏四歲經典賽事系列頭兩關，牠能否征服尾關香港打吡大賽，成為繼「佳龍駒」之後，成為香港史上第二匹四歲三冠王，勢必成為馬迷熱話。

以質素計，「金鎗六十」無可否認乃當今四歲馬之冠，但打吡跑至2000米，長力頓成疑問。不過，某位神級練馬師曾表示，香港跑打吡只需派一哩馬參戰便可，當然首要條件是有質素。其實，打吡大賽每每出現慢步速，一些未必有2000米長力之馬，均可藉此彌補唔夠長氣之缺點。翻查過往打吡冠軍，「佳龍駒」、「戰利品」、「平海福星」、「陽明飛飛」、「幸運馬主」等，均是正宗中距離能手，證明香港跑打吡，質素比長力更為重要。

如今「金鎗六十」證明了是四歲王者，長力疑問毋須過分擔心，餘下就是搞好健康及狀態，如一切順利，何澤堯將成為繼1994/1995年度馬季告東尼夥拍「有性格」之後，相隔25個寒暑，另一位華籍騎師奪得打吡殊榮。

派？

打吡又真係質素緊要過長力，除非你係步步友鬥威爾頓

岩 兩隻都馬王級先再計氣量

諗返李慕華都好耐冇去澳洲
雖然係咪佢跑都未知

老母華

紐倫堡真係

今日孭佢返嚟啫

隻馬好撚勁 自動波

果年真係有今生無來世
之後都冇一年有咁刺激

都證明日本泥地馬啲實力真係

兩隻都惡過鬼，印象中兩隻都係兩倍開跑

冇錯第二果隻

是但一隻唔係果年 已經三冠

等埋星期三就知三歲泥王係龍定蟲

原來星期六唔係星期三
點解之前睇到話2月26跑

全世界打比都無氣量証明
都係跑質

今年好似冇乜特別野

日本打吡？

我眼裡卻此刻充滿淚

以前打吡好似好興慢步速
千六嗰啲都可以淨係同你鬥爆條直路

青葉賞上打比隻隻都唔得

馬會在第38屆亞洲賽馬會議上介紹從化馬場的重要角色

在南非開普敦舉行的第38屆亞洲賽馬會議探討了香港賽馬會從化馬場如何促進中國賽馬業的發展。

身兼亞洲賽馬聯盟秘書長的香港賽馬會賽馬事務執行總監夏定安，在會上以「亞洲區賽馬的重大發展及最新策略」為題發表演講。

夏定安向與會者匯報了中國馬術運動各方面的最新情況，包括競馬觀光、馬匹進口、業內培訓、奬金及贊助，並且重點介紹從化馬場的一流設施，認為它具備潛力「令大灣區成為內地馬業中心」。

又話輸
咁快就17頁
訓醒一覺成個世界好似唔同左咁

輸錢既世界開始了

有D能力既都跑左皋月賞
經青葉賞上既都唔叻得去邊

又話ifc

等緊聽朝9點出排位表
拿蛇同必蛇係隔離叫晒角大

又50000$角大

睇到寶高蛇10角攪掂

呂健威相信，任何馬匹要問鼎今屆的寶馬香港打吡大賽，都必須要過「金鎗六十」這一關，而與此同時，他仍對今日跑獲季軍的「幸福笑容」寄予厚望。

「在現階段，我當然認為『金鎗六十』在打吡中的機會較好，不過『幸福笑容』亦是匹好馬，相信牠同樣會在打吡中交出上佳表現。」呂健威說。

「今日賽後我與潘頓談到，他提及『幸福笑容』或需眼罩之助，因為牠跑來過於放鬆，今日牠出閘迅速，但由於抽得第十檔，潘頓只有將牠留後，潘頓認為，馬兒確需要一些配備，令牠更能集中競跑。我們會對此加以考慮。」呂健威續說。

Wai gor

提及『潘頓』或需眼罩。幸福笑容認為，畜牲潘確需要一些配備，令牠更能集中競跑。我們會對此加以考慮。」呂健威續說。

係呀

還我田秦安

成班撚樣又話輸錢 又屌波

田雞跑就幾多檔都會變14檔

田雞騎加個頭盔都冇用啦

幸福掌聲唔該做好啲

我跟佢9.5b

買咗曼聯角大 jumped

潘頓需要眼罩

般奴

屌你老母臭閪包包 下次買對家

薛恩 榮冠大道

痴撚線出嚟快時間拍跳

諗住榮冠大道幫隻其利做cover 點知兩隻鬥放

突登放 唔攝位

其利縮返落1600又賭得

上2000練左2場氣

下場跑泥地兜下圈先啦

我買左奧沙 嬲倫堡 同閪包 賭波真係好絕望

輕鬆贏

88 ALL

拉素半大 輕鬆到

買我廠

冇要7.5曼？

買咗愛滋佬 想4

華拉度到快閪d入 人地都打少件

Push

打和大家收錢得唔得

一齊屌

啱啱直屌主勝

黑到痴線雷恩買細波6分鐘1:1

臭閪華拉度列肯入波未

Me too

阿咁撚快

武磊武肺死 屌

年輕人，有咩驅使你地仲係到賭錢呀？係愛丫定係責任呀？

係窮呀 唔賭邊得世間財

利申：波馬都jump

進入戒賭週期，唔入馬post了

聽朝九點準時返工

又要㩒F5了

垃圾阿積士

神龍駒2200

場2200應該幾好睇，文武傳奇殺唔殺得哂呢

尼姆細波力頂83分鐘然後比人絕殺
阻住人訓

機臣 連登二號大船

我地賽馬結果唔係馬後砲架

請返黎客串

屌你老母加泰屌你老母阿積士

「好友無敵」文家良500W

文家良昨日憑「好友無敵」食頭胡，取得從練以來第五百場頭馬，賽後他在凱旋門豎起五隻手指，高興心情不言而喻。練者表示從練以來有喜有悲，已學懂對於一切事情都不要太上心，否則只會庸人自擾，目前最大心願是可以帶同「仁者荃心」出征杜拜。對於「好友無敵」，文家良則表示：「『好友無敵』早前多次由黎海榮策騎，可惜都因為排外檔而影響表現，今仗落五班跑如果續配黎海榮，死磅會太多，所以改由潘頓執韁，由於馬兒狀態一直大勇，能夠取勝並不令人意外。」

「哈囉嗲哋」丁仔錫到燶

「哈囉嗲哋」馬主出名高要求，昔日愛駒多次轉倉，其中一匹係馬王「好爸爸」，故前駒急進大可肯定，丁冠豪亦表明心意，安排密密出戰，操練方面一樣積極，昨朝試跑自己操刀，是丁仔全朝唯一主試馬匹，重視之情表露無遺。

巴度出現為「協霸神駒」

周日晨課一向甚少騎師蒲頭，昨朝亦唔例外，外籍騎師之中，只有巴度同田泰安出現，其中前者更試參戰馬「協霸神駒」，也是他唯一親操馬，自然成為焦點。事實上，此駒前仗在谷草僅負表現出色，巴度接手後更親試谷閘，今仗舊地重遊應必拼無疑。

距離賭仔原地滿血復活仲有一個鐘

戒左了
排位都唔睇

勤德兼備 彭國年
送行馬？

年年都如是，歲歲皆如此 股市係咁就好囉屌你

得迅柒俊3檔

陳蛇升格馬好甜橙

尾場精彩到

必哥大佬寶哥呢場殺你
仲要搵到Q到SHIT 恩騎

何妖手馬

必蛇：新力寶廢馬

蔡頭強陣

岩岩先睇到PIN POST
勁到..............

淒涼佬好日都唔用一次柒俊

我唔知我唔聽我唔睇

照買啦
咪又係博你唔信

咪又賭角

戒咗，係賭十二個鐘已經

屎忽窿7隻

今晚又來報角

成手薛恩 屌你老母

安騏無咗靈魂人物陳蛇點得

狂舞派繼續追
用蔡頭換賠率，7檔A跑道走生位

留意到馬PO手足比曼迷串
[靠馬真係含得撚]

【有片】日本真﹒一哩王 草泥G1畀佢贏晒！
24/2/2020

「魔族雅谷」尋日於李慕華胯下捧走二月錦標。(圖片：JRA)

今屆二月錦標片段：

「窮則變、變則通」呢個道理，真係幾時都啱用。日本一哩好手「魔族雅谷」，自從喺2018年攻下安田紀念賽後，竟然一直未能取得好成績，期間試過遠征角逐香港一哩錦標只得第七名，去年尾出戰一哩冠軍賽亦只跑第十四名，表現急速下滑。

不過，今年幕後安排「魔族雅谷」轉型，月初突然轉爭泥地1400米三級賽根岸錦標，結果喺李慕華胯下擊敗對手，取得久違嘅勝仗，尋日更喺東京競馬場挑戰泥地1600米G1二月錦標，由於兩匹日本泥地好手Chrysoberyl及「金色夢」雙雙於今個禮拜五角逐沙特盃缺陣，令「魔族雅谷」成為大熱門，而牠亦不負眾望輕鬆擊敗「渾身勇氣」，終於第二度揚威一級賽，同時亦係少數可以包辦泥、草一級賽嘅全才馬，非常難得。

出閘就撞，夾到佢暈陀陀

揸住呢兩件 陳嘉熙升格雙保險
24/2/2020

陳嘉熙：我幾時先可以減七磅呢？(設計對白)

作為一個有十磅減嘅小將，陳嘉熙出道接近一年，到咗依家仲係只得19W，成績的確唔係太好。不過，作為十磅仔，佢嘅強項始終都係放頭，所以尋日兩匹擺前走嘅賽駒「漸信龍駒」及「軒轅勇將」，喺佢胯下都跑入三甲。

嚟到周三晚谷戰，陳嘉熙喺9場賽事只騎兩駒，支持的確唔多，但呢兩匹坐騎「好甜橙」、「劍追風」上仗都喺佢胯下放頭建功，今晚一齊原班人馬出擊，熙仔有咗呢個雙保險，要贏多場升格做七磅仔，應該唔太難啩。

第四場「好甜橙」上仗贏谷草1000米，無疑只係贏啲啲，但賽後只加5分，埋門省多課泥閘先上陣，再攻同程決心非常明顯啦，而「劍追風」喺佢胯下贏兩次，人馬夠晒合拍，只要克服到12檔，一樣有機會再贏。

又嚟 幾時先甩十磅

魔族雅谷confirm跑唐加士打一哩

當人地ATM

已經成個二月每期都有一篇類似報導

場1班1200除左凱倫致寶基本上冇一隻劃得死

雷神缺席個日多數跑假馬，我都休息兩日了

雷神休息先爆冷
熱又輸 爆冷又唔賭
玩咩

戒賭唯一出路

呢個同意
我都戒
星期3終極糧尾
糧同賭本全部輸清

一齊戒 月尾例牌無人

怎去喚醒這迷途

雷神又冇，牙國又冇，蘇兆輝例牌劃走又冇，得返堆畜牲係度玩分餅仔，你賭埋我個份

星期三晚，準時6點鐘，賽事傳真見，88

睇唔睇馬
想睇得迅大勝三個馬位

贏馬騎師都唔用

禮拜一已經失控

岩岩跑完沙田好快又黎到第5X個回合 既跑馬地谷草夜馬
今次賽事安排9場比賽 頭場6:45開跑

係啊..睇下揀左咩馬房

七歲阿「爺」未退化 安仔要剝潘頓棚牙
24/2/2020

田泰安(左)今朝操完「蒜頭爺爺」，即向葉楚航匯報，動態吸引。

今朝不少馬房有程馬被安排最後試跑，周三回師谷戰，戰情定必激烈，尋日食大三元破悶局，兼榮膺騎師王嘅田泰安自然搶手，到場即被葉楚航Mark實，為旗下出戰頭場匹「蒜頭爺爺」在大圈快跳，航哥緊守烽火台食胡位舉鏡吼實，課後安仔即搵練者匯報，一鏡到尾，有晒出擊手影。

值得一提，安仔月中早已過檔「蒜頭爺爺」，試咗課1700米谷閘，未跑先見誠意，人馬直路望空剷入第四，見好即收，戰鬥力猶在，而呢匹七歲馬上場落五班在潘頓胯下大敗，鞍上人賽後歸咎馬匹負磅突然大幅增加，事關坐騎已有一段時間冇孭過咁重磅，不過「蒜頭爺爺」喺2017年曾經孭頂磅贏馬，即管睇吓安仔點剝潘頓棚牙啦！

潘做乜唔騎轉數高騎隻與龍共舞
明駿之星比史卓豐又係想點

睇馬不賭馬，搵返以前中學生睇打吡既感覺

陳嘉熙

睇馬不賭馬，睇來幹什麼

平磅賽冇得減10，下次跑一班先

隻馬係好有靈性，個騎師越廢佢就越俾心機跑，所以用陳蛇牙田佢就會搏命跑，莫雅潘狗佢就hea，佢想證明係馬揹人

要放無薪假，少左賭本

唔關賠唔賠率事
不嬲隻馬都係蔡明紹攬開
親生仔

李格力戴勝靳能

覺唔覺近排腎仔call馬錯多咗

係咪chur爆咗

欄主圓強陣

我都chur爆咗

潘狗手馬唔係垃圾就檔差
肯定爆到傻

我命中率係0呀

扎西德勒超級黃金機會，之前輸幾多今次一舖返曬來

君達星 4班又嬴 3班又嬴 2班又嬴 1班佢都嬴呀！

輸硬啦

薛恩三win

尾場騎你同必哥合體
SURE WIN

大大注

無獎問答遊戲

大家估下今年谷草1200米頭三快時間係邊三場

君達星 X3

有無手足等左雷狗停賽好耐

星期三唔買薛恩
唔好話識賭

Wrong

薛恩 騎王 派錢

但係上場明顯見到雷閪真係騎落去好唔同

當然啦

唔能系馬?

所以用番蔡頭咪換到賠率
有咩錯

有冇搞錯，核心馬迷呢

日日精彩無錯喇掛

日日精彩 1.08.64
君達星 1.08.75
君達星 1.08.92

?

中

核心馬迷

今年谷草1000最快就俾當家猴王破咗

咁原本係邊個呀

當家猴王 56.11
亮先生 56.25
金德寶 56.30

俾5分鐘大家，12:48 deadline

做乜玩賽馬問答大賽

2 亮先生 0.56.25 112 20.11.2019

太得閒喇

屌咁快

金德寶都講埋 我原本想講今季only

新力必核心到...

跳出世界 56.31

測試下你哋

講真 我呢排唔賭球住 淨係玩下馬仔算

阿記神9 吐血

最快太易, 諗最慢會難好多

阿積士仲撚癲 輸波都唔撚刷角 我睇到嘔血

咁邊隻馬可以一場賽事過兩次終點

我最撚憎既西甲球隊一定係閪維爾

領先緊都唔補角細

勁撚到

不要再說了 輸左幾注係個場波度

想唔想玩多幾條

原來馬會仲有100蚊
點部署

今季三班1650最快時間邊個做

3分鐘deadline

谷草

3 太陽威威 1.38.61 123 15.1.2020

上馬會track record就有

仲玩唔玩 唔玩就收皮

1650 今季最慢頭馬時間頭三位

學我戒賭算啦

應家柏澄清 投注站周三重開屬流料
24/2/2020

應家柏指出目前最重要做好防疫工作。

唔知那裡傳出消息，今個星期三部分投注站將會重開，旋即引起網上熱烈留言及傳媒報導，可能好多人真的沒有投注戶口，或者覺得轉數快入錢仍不方便，抑或習慣了親手填寫彩票，對投注站重開充滿熱切期待。

不過，馬會行政總裁應家柏昨日已澄清有關傳言，表示暫時仍未有重開投注站的計劃，即使投注額大受影響，目前最重要做好防疫工作，讓賽馬可以繼續舉行。投注站不但未有計劃重開，昨日在沙田馬場，投注櫃位更進一步縮減，鄰近亮相圈的一樓馬主廂房連同投注櫃位全部關閉，入場馬主們只可集中在三樓及六樓的廂房樓層，進行投注或存錢。

一撚定係馬略卡

呢個好玩, 我搵完都唔知自己啱唔啱

講三隻蕭家擺係蔡約翰既馬（退咗役都得）

1305

幫廐侶登頂 上季谷草王有特別任務
24/2/2020

「鄉村瑰寶」乃上季跑馬地百萬挑戰盃冠軍，7戰谷草1200米取得5冠1亞。

跑馬地百萬挑戰盃喺禮拜三就上演壓軸戰，講起呢個賽事，舊年就由蔡約翰馬房嘅「鄉村瑰寶」成功封王，可惜呢匹跑馬地王者自從攞咗冠軍後，已經未有再添頭馬，兼且出賽次數亦少，今季亦跑咗兩場田草，剛戰總算喺田草1200米爆冷跑第三名。

相隨大半年，「鄉村瑰寶」終於返回主場谷草出擊，今次角逐一班谷草1200米，其實亦係一項特別任務，就係要力阻「正陽清風」攞分，協助廐侶「明駿之星」成為今季跑馬地百萬挑戰盃冠軍。

事關以目前積分榜形勢，「正陽清風」以45分排第二位，落後「明駿之星」8.5分，如果前駒想後上封王，就一定要贏周三晚嗰場一班谷草1200米，所以只要「鄉村瑰寶」擊敗「正陽清風」，自然大大增加「明駿之星」封王嘅機會，睇吓到時能否完成任務啦。

榮惑？

頭馬

二月份執得1W 紅髮小方標到尾會就「舞事」
24/2/2020

方嘉柏今朝聚精會神睇操，必有所圖。

二月份向來特別快過，就算今年係潤年有29號，嚟緊周三谷戰，眨吓眼就係本月最後一次賽事，好景嘅就覺得快過，生意淡薄嘅日子冇咁易捱，本月只憑「肥仔威威」贏過一場頭馬嘅方嘉柏，尋日隻全熱門「時時有餘」在潘頓胯下輸個馬鼻，始終未能破悶局，一心染紅個頭影威水相嘅小方當堂眼都突埋。

今朝天未光，小方走上烽火台二樓主持督操大局，而佢今戰配潘頓嘅兩匹坐騎零舍着緊，轉倉初出嘅「與龍共舞」(第八場)先由助手在大圈快試時，練者舉鏡睇到實一實，繼而立即撲去機坪接馬，而隻「事必獲利」(第一場)則由助手試1800米草地，出腳勁高，老馬有火，課後一樣有接馬鏡頭，擺明心中有馬，即管睇吓小方能否成功標尾會！

我眼殘

安定繁盛

威震天，安定繁盛

第三

仲唔係核心馬迷

每隻跑1650既馬都可以一場賽事過兩次終點

仲有隻係咩

屌你老母0:3
琴日武球王又係夾硬開大cls

比多三分鐘大家估下先

愛斯賓奴
全隊好似立左狀咁終生不刷角

一見傾心 1.41.47

證明我陳放馬有一手

拿蛇為左推馬po可以去到幾盡

步履娛飛果場
同人鬥last

帶錶超級慢放比人怒屌

證明我唔係核心馬迷

依個時間好過份

為咗證明自己唔係，識都唔答

我唔識

百步穿雲博到1W未 追到針

拿蛇淨係記祿怡年代果啲野架咋

真腦退化

琴日嗰場cls

佢飲茶自己嗌左幾多籠點心都唔知

rdt傷埋降撚硬

所以早排中過兩三次伏之後就blacklist左
西甲啲角最撚惡賭

我最近blacklisted 咗好多隊

望到3月1個賽程表都唔想刨馬

半8全8

估下君達星贏幾多個馬位好過

1.5個馬位上下盤好過

廣陵王出嚟未

信左拿蛇戒賭係咪好傻

沿途走位：1 1 1

唔係，真戒

蔡明紹騎都試過2.5倍啦
換得幾多倍率

搶完人哋隻馬而家停賽畀番人咋嘛

兩組三班1400，電路三號

薛恩

禮拜三蔡頭騎王
食粥食飯睇狂舞派同合拍威龍

按埋條底褲買電路三號

電腦分析 西甲成日開全場1/2/3角 冇能得賭的
冇logic賭賭賭 賭你老母

原來仲有駿協精英同正陽

電路系得佢勁

薛恩啦 騎王

大家睇二哥 做大哥

薛恩淨係靠攞第2每場6分都做到騎師王

咁搵佢搏馬都幾慘 場場撻W又要加幾分

賭馬嘅唔知 馬場有一種男人一定嫁得過
24/2/2020

依家香港咁多位練馬師，只係得蘇保羅係鑽石王老五。

一個男人嫁唔嫁得過，除咗看看他有冇本事之外，相信人品也是十分重要一環。而最佳驗證一個人品格的方法，莫過於在賭檯之上，最不其然流露出真實性格的地方，電影有話：「牌品好，人品自然好」，其實都無講錯，例如阿女帶男朋友見家長，可以大家打一場麻雀，就知他平時有沒有賭開錢，如果他懂得適當時候「鬆章」畀伯母，這個女婿要得過。

賭馬也是賭博一種，但相比麻雀、賭波更加千變萬化，更講求數據分析、更講求紀律，賭馬要賭得精、賭得叻，長期做到正數，絕對叻人之中叻人，這些男人可以嫁得過，但試問身邊認識有多少個，可以說是萬中無一。

要嫁得過的男人，馬場入面不難找，練馬師是其中之一，無不是獎金收入，身家豐厚，而且比起做騎師的另一半，少去擔驚受怕的風險。練馬的男人嫁得過，但可惜幾乎都是有家室之人。不過各位女士不用失望的，馬圈男多女少，仲有好多「潛力股」，分分鐘是未來練馬師。

夠啦 贏硬

6個第二 = 36分

官仔骨骨既講馬佬嫁唔嫁得過？

又考古

廢老必

我無買咪爆角，買咗冰到傻

我5歲

「格男」及「會展達人」均大敗而回，小組認為該兩駒的表現難以接受。「格男」及「會展達人」均必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

我今年15，準備揀科

星期六角大完 即刻單一轉向細到而家

被查詢時，巴度表示，由於「錶之皇者」排不利的第九檔出閘，賽前他未有獲發任何明確的策騎指示。

一講角球大成班跟著講

幾時出2月25試閘表

諾域治上場18角今場嚟個半4全5，仲有咩好講

仲有9個字出3月1日報名表

拿蛇睇來對角球分析仲專業過賽馬

無試閘點刨3月8號報名

我覺得差唔多又到友誼至好試閘既時間

不了最憎足球

我bookmark埋

大家請珍惜拿蛇同必蛇
兩個加埋110歲仲上連登同大家玩賽馬問答遊戲

仲駛講
我正係全能
十項全能樣樣皆精

我好耐之前開過post吹奏

忠心勇士 應該係試星期5既閘
場1200 真係為佢開

下年去邊個倉

般同二奶恩手馬好撚強

一無左馬場警察澳洲幫就黎料

我估唔係韋達就希斯
睇佢跑唔跑珠穆

蔡頭強d

我14歲已經睇佢

拿蛇張基嚟,7章有多啦

尾場隻悅跑得上場走光
而家肥鬼一定博命
仲要1檔

你大摩嚟 69歲

狂舞派蔡頭果幾次第2都係輸小小運

咩呀？唔係跟大魔頭過澳洲咩？

我都覺得帶埋走

澳洲大摩主帥 薛恩

岩晒
2個第2多

比你估到仲係肥鬼
其利斷金榮冠大道鬥燒睇過未

On9到

買左榮冠大道P
吹撚脹

成日覺得馬會呢個記者問啲問題好廢

薛大哥

走光之後一係熱食一係兜多幾次兜到你唔記得再殺既啫

61分先食冷P

其實而家壓力仲大
全部騎師 練馬師一定部署針對你
佳龍駒都係
要睇澤使心理
廣陵王同昨日果場其實一樣
只係勝得精彩有帶埋佢出

唔係喎，跑得系呢D馬應該求交代
試準就去，仲等?

昨日鎮山寶ON 9
減埋果一分落4班
而家又唔知點

肥鬼諗野 話你知咩

贏比你睇 下一場

又咁講 呢組馬佢偷到算肥鬼好野

佳龍駒有明月青天做電兔+比位佢上

你要搵隻電兔先得,問沈借隻掌聲嚟用囉

騎功唔夠人勁先會講輸運姐
搏失完換人

隻乜才咪係食完之後場場熱倒轉倉退撚埋

又真係諗唔到肥鬼尋日兩隻鬥燒咁有趣

上場根本好勁

好撚正

睇佢上場咁騎爭D過埋永同歡欣
根本好惡

做快左咪益埋幸福笑容
慢步速鬥爆一段好似好過快步速同幸福笑容爭
未必夠氣

睇三圓味知囉

上場唔計隻君達星
水準未必名呢場喎老實講
好好學習同加州得迅 2班都有得贏

騎果個好勁

之前隻馬跑得，輸比華恩庭，諗住好好前景
之後比大告練
一場都贏唔到

大告垃圾姐

尋日早段咁利放
其利斷金咁快放左出來我諗住點都有三甲掛
屌佢shit恩上來鬥燒戇鳩鳩

我買左其利斷金 本身GEL GEL地

+1

開頭係

真，練我練到都係4班winner

琴日有份跳應該都係死果堆馬架啦

我買榮冠大道，最後300米個p都gel左一半

報名表就快出試閘都仲未出

有未呀

成班爛賭二係咁F5報名表

2點半都未出

F5埋試閘表

頭先一路食飯一路㩒

就快連新馬名字/轉倉退役表都要F5

@宮xxx寧

咪屈

睇住新馬自購馬表先
有堆新馬今晚到

一到兩點半馬會網就好高流量

烽煙四喜

John Moore 有三隻新馬

幫下手練定 大魔頭用心良苦

得番4個月仲比大摩練係咩心態

@睇書要靜

Czarson 好似又係臣系馬

又有臣系四班狗餅馬

直譯殺臣

明明2點9先出，成班2點半開始F5

有未

又係PP
正式開操到出賽起碼都5月先出到賽，有咩意思

JohnWick

臣系好似係依一兩年先做馬主
咁快比佢養4隻

加州梁多左搵高佬新合作

澳門唔玩咪過來香港

Czarson Owners
V H Y Li

係臣系

連登一口馬主會又要供會

維京勇士

幾時夾錢養隻馬

供左星期3先
講咁長遠仲乜

臣系都好多年，不過人地澳門基地多

快啦

2點9都仲未出

四號大船

快啦電路三號

係咪肥鬼仲諗梗出幾多隻後備

加州系又一隻

其實有咩驅使到咁多手足供臣系會？

大伏黎
係澳洲剩係贏過試閘

一日最衰都係陳蛇呢個罪孽深重既男人

競技勇士
邊個敢接

電路三號
廣陵王

馬友冠堅持跑1400咩部署嚟

潘

其實主要都係壽臣啫
隻機我都係買過一次咁大把
辣直頭冇買過

廣陵王換人？

箭意又出嚟呃我錢

聚才上1400
睇黎目標係上一哩
又少隻短途

石哥出足十場

過唔過到星期三晚都未知

呢隻上手trainer係活候夫人,第二鋪贏高獎金handicap,19年5月G2跑第4,之後阿堅斯錦標大敗,應該評80分到

場3班1400 報名唔夠
廣陵王呢場12元

天生一對淪落到番4班1400
又一隻比光頭撚壞左既馬

二郎神又二選,唔使正選啦

係喎睇漏
不過對上贏已經係年幾前

拿神有角大追數補血
駛乜驚

佢賽馬電腦嚟。。。

2月26 機臣, 3月1 辣臣, 3月5又壽臣

呃錢三部曲

跑泥先出
依家冇哂淫姐同phone in佢應該有得贏

十三超強陣
估佢幾多W算

3月5都預測埋

用田雞=0 win

北極光終於出

排位表 報名表
全無感覺了

聚才 20蚊
廣陵王 12蚊
電路三跑18蚊
北極光 25蚊

邊有咁正路派錢

3月冇全泥

睇漏場G2 1200平頭第二, 應該評80分以上

不過呢啲似揸乾揸淨先嚟香港,三班祇該有得贏嘅

減分

活候夫人 用盡先賣

聚才係依組冇乜可能20蚊啦

聚才一定有4 5倍
反而隻無敵勇士又係20元

呢場轟左5K P

好似本身已經係臣系馬主既馬
只係運黎香港跑

聚才升班增程唔會買啦
賀腎今季PPG初出贏過未

光頭無咩馬可以4班上到去2班

反正我就唔信活猴夫人撚過既仲有貨派

Dubious 係澳洲兩歲二線馬, 咁佢咪三線

佳狗俾摸摸頭搾埋最後一滴

同意
初上1400，同組又有友好日子 颷驥 蟲草 超新星 猴王 健快全部1400專家，仲有駿龍駒，萬一元朗之星補埋入來又係有得爭

淨係諗到牛角仔

大家好癲
睇個勢星期日又贏大錢

友好日子

ISG有隻好大大

反而要睇巴度騎邊度
友好日子佢試閘
應承左就要換人

所以團結精神同牛角仔已經好厲害

一睇報名表諗住我隻年年豐收食得
點個整隻北極光

原本諗住聚才巴度騎就重注

13/12/2019 右前腿肌腱受傷

支持友好日子
共享同廐友字光榮

點知*

留意到全DADDY星期日得兩隻

笨輝撚轉倉馬有一手

tavistock跑1200怕撚咩

你就左前腿肌腱受傷退役

juno狗贏得未
潘狗禮拜日成手好馬

笨輝啲馬仲要多打叠夠穩定

呢隻嘢啲前速都唔簡單

條友練三班馬都好抆水

穩定係嘅 不過今季打疊贏嘅馬唔多

忠心勇士又真係試閘喎

對上三匹「出事馬」未贏過 晶哥愛駒結局又如何
24/2/2020

「雄心速龍」(左上)、「上利多」(右上)、「贏馬神器」(左下)出事後都未贏過，唔知「與龍共舞」又點呢？

意大利騎師沈拿，去年12月因策騎「與龍共舞」犯天條，即違反賽事規例第99(2)及(6)條，未盡全力策騎，被馬會重罰停賽12日，即使最終獲減刑兩日變停賽10日，但最後卻不獲續牌，黯然離開香港，而「與龍共舞」早前就由何良轉到方嘉柏馬房，周三晚將作轉倉後首次上陣，由潘頓策騎角逐第八場三班1650米，

翻查對上三匹涉及騎師「犯天條」的賽駒，分別是「雄心速龍」、「上利多」及「贏馬神器」，巧合的是無論之後跑幾多場都好，全部均未再贏過。「與龍共舞」上季曾於三班在韋達胯下連贏兩仗，而今個季初在杜美爾胯下於二班谷草1650米跑獲亞軍，實力可見一班，雖然之後再跑多兩仗均表現普通，但且看今仗能否借助轉倉帶來新鮮感，兼且強配潘頓及好檔加持之下，順利勝回一仗，打破宿命。

2017年2月 史卓豐 罰9日 雄心速龍
2017年5月 蔣嘉琦 罰7日 上利多
2019年5月 賴維銘 罰10日 贏馬神器
2019年12月 沈拿 罰10日 與龍共舞

拿蛇無得發圍

被你F5到

3月8號 gogogo

師傅顯心意 私家馬留定畀黃俊接風
24/2/2020

「事勝意」上季曾於黃俊胯下贏谷草2200米。

黃俊剛周日傷愈復出，跑咗兩場熱吓身，雖然成績欠奉，但陣上表現都證明無乜大礙，相信盡快重拾感覺，以佢嘅身手，真係唔愁無支持。

身為師傅嘅苗禮德，雖然愛徒首戰復出無乜表示，不過嚟緊星期三晚，黃俊終於响傷愈後，首次為苗廐「事勝意」效力，師傅留番呢匹私家坐騎畀佢，睇嚟都唔係志在熱身咁簡單。

要知道「事勝意」呢匹馬同黃俊最夾，自從黃俊受傷，老苗並無刻意安排由指定一位騎師接手，以今季為例，跑咗八場用咗七位騎師，而且成績欠奉，當然以呢匹八歲老馬，相信練者心意，都係抱住減分心態為主，經歷咗半季，依家評分落到65分，比起上季贏馬嘅78分，着數程度相當明顯。

再者，上季頭馬，正係黃俊響三班贏谷草2200米，今次原班人馬再攻呢個路程，以目前評分加埋黃俊再減五磅出擊，都應該不失係奇兵一路。

錶之智能 希威森

騎師薛恩獲准赴澳洲出賽
24/02/2020 11:09

騎師薛恩已獲准請假離港，以便於2月29日星期六在悉尼蘭域馬場策騎DREAMFORCE競逐諾頓錦標（一級賽）。

薛恩將不會因其海外策騎聘約而缺席任何一次香港賽事。

星運明爵落三班跑強配潘狗
日日精彩飛起雷西

澳洲唔係禁止香港入境
定係要14日咩

十二馬應該都勁

SUPER OASIS 超級綠洲 D085 91 +3

四哥都有分加

常常精綵
場場精綵

上場盃賽 特別上力

群駒密攏

ENJOYING 安采 D066 95 +9
一定有得跑打吡

不能作準

笨輝隔紗王喎

我終於等到黃俊了

9分就係無左蘇笑輝果場頭馬

金銀城唔使試閘啦 作為馬匹你不合格

硬生生無左場頭馬

時時有餘場場+3，冇左場頭馬

日日精彩係咪想跑短途大賽

卡塔爾做三哥 彭國年告別戰守尾門
24/2/2020

法國好手彭國年於周三進行告別戰。

啱啱沙田賽事見唔到法國好手彭國年，事關佢喺上周末去咗卡塔爾雷恩馬場，夥拍Pedro CaraA競逐埃米爾錦標，被迫錯失一次本地賽事，好彩此駒喺呢場2400米嘅草地賽跑入第三名，不敵柏兆雷嘅坐騎「威法王」(French King)，但原來季軍獎金都有82000英鎊(82萬港元)，總算無白行一趟啦。

雖然彭國年已經由卡塔爾返港，但原來禮拜三跑馬地賽事，就係佢客串期最後一次賽事，相信佢都應該可想用頭馬告別，而喺佢6匹坐騎中，不妨留意吓尾場「年年旺」。雖然呢匹高廐馬今季只係上名一次，但難得今次跑85分上限三班賽，憑佢近四次喺三班取得1冠2亞佳績，或者可以幫鞍上人食尾胡都唔出奇。

今季打疊贏得4隻
友誼至好正陽清風精簡最好綠尚飛馳

勤德兼備大外一氣

其實你次次都抽個大外檔 想支持下都唔得

超額認購黃金一檔

黃傻VS陳蛇點比

睇下咩倉先

Cls星期一都推到咁多頁

乜9糧尾戒賭

係
做左數據統計 回覆總數排名
拿蛇
書蛇
必蛇

蝦女善心滿瀉 周末開倉派5000個日本口罩

劉津津經營嘅迷你倉，今個禮拜六會派發5000個日本口罩。

新冠肺炎疫情嚴重，香港亦出現社區爆發情況，各樣防疫用品自然供不應求，尤其係口罩，因此社會各界人士亦不斷努力搜羅，希望可以幫到有需要嘅人。

其中「旺蝦王」馬主劉錫康女兒劉津津，真係善心滿瀉，事關由佢經營嘅迷你倉成功採購5,000個日本口罩，將於今個禮拜六2月29日免費派發，地點就係香港仔大道232號城都工業大廈地下，屆時可以先攞籌，每份5個，共1,000個名額，先到先得。

書蛇

全哥一次過走兩隻
非凡才子頂唔順轉倉

點比就唔知
不過而家兩個牌仔賭馬又難左

去老苗

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
數糊勇士 WITNESS HUNTER B421 羅富全 丁冠豪 22/02/2020
添滿意 FURORE C079 羅富全 告東尼 22/02/2020
非凡才子 NOT USUAL TALENT C095 容天鵬 苗禮德 22/02/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
紅旗福星 PLANET NICCONI B417 蘇偉賢 24/02/2020

非凡才子會唔會同龍鼓飛揚撞路程

老苗話龍鼓跑女皇盃

婆良果隻馬仲係報1200
想燉到幾時
上場走入內欄冇跑過

又係谷草既時候

馬場幾時開返
想睇何妖同金鎗贏打吡

金鎗維持112分 一對大勝馬齊上調11分

「金鎗六十」尋日喺四歲馬系列第二關香港經典盃再下一城，只要贏埋打吡，就會睇齊「佳龍駒」連贏三關，當年「佳龍駒」贏晒三關都冇加分，「金鎗六十」亦一樣繼續冇加分，維持112分。

至於加分最多嘅係一對大勝馬「好友無敵」及「翡翠精選」，齊齊加11分，「怡昌飛駒」及「嘜誰嘜誰」加7分，「健康美麗」、「福多寶」同「必妙星」加6分，「好友利」及「三圓䮭路」就加5分。

剛戰各匹頭馬加分及最新評分:

翡翠精選+11 83

好友無敵+11 50

怡昌飛駒+7 49

嘜誰嘜誰+7 71

健康美麗+6 79

福多寶+6 63

必妙星+6 86

好友利+5 46

三圓䮭路+5 50

金鎗六十 — 112

健康美麗全程內欄慳晒加6分,三圓䮭路入灣四五疊蝕住贏加5分

活侯同大摩係sp關係

阿積士呢隊賤種幾時生肺炎 輸緊波都可以控角

大摩個外藉騎馬人 好撚勁
所以入大摩到教幾個月 爽

呢到馬post 留錯言

廢老又唔比沙田馬王遠征
以後一蚊不屌美麗系

翡翠精選少左場頭馬

愈贏愈多馬

我輸到失控 搵地方發洩下

無乜馬走 除時輕磅放到

連燒山都擺馬去十三度

所以大摩買活侯既馬比其他人好

大馬房

富全今季手馬

薛恩 騎王

本身諗住六爺今季順勢做新big4
點知十三禁勁
佢又禁頹

雷神開始停賽 究竟潘頓追到幾多場？

潘頓今季整體成績不及莫雷拉，目前於騎師榜亦落後雷神一段距離，為求衞冕冠軍寶座，當然要趁他停賽的時間全力反擊。由禮拜三谷戰開始，莫雷拉要停賽兩期，潘頓對上一次於雷神停賽的日子均順利起孖，相信今次一定可以做到。

潘頓周三谷戰手執不少惡馬，除了今季三戰全勝的「君達星」與重返五班作戰的「事必獲利」外，來自沈集成馬房的「奇妙日」亦不能忽視。此匹6歲愛爾蘭自購馬，季中加盟沈集成馬房後，表現脫胎換骨，連續兩仗於薛恩胯下角逐谷草1000米跑第二名後，剛戰改用潘頓再跑同程，立即擊敗對手順利開齋，兼且省靚馬房招牌。今次原班人馬再攻贏馬路程，面對不少蹄下敗將，加上負磅仍不算重，可望再下一城。

輝哥翰哥 百萬挑戰盃終站開拖！

經過半季激戰，百萬挑戰盃將於今個禮拜三進行壓軸戰，換言之新一屆谷草王者又會誕生，目前於積分榜排頭三位，同時亦有爭冠機會的「明駿之星」、「正陽清風」及「勤德兼備」均把握最後搶分機會，兼且分途出擊，且看最終那一匹谷草好手可以登上王座。

上季百萬挑戰盃，蔡約翰成為主角，皆因旗下的「鄉村瑰寶」及「紅運戰士」包辦頭二名，堪稱一時佳話，今季亦可能由蔡廐馬成為跑馬地王者。4歲澳洲PPG「明駿之星」，今季專攻谷草1200米且演出極之準繩，8戰取得2冠2亞4季，目前以53.5分高踞榜首，因此周三只要於85分上限的三班谷草1200米順利掄元，就不用再理會「正陽清風」及「勤德兼備」賽果。

不過，姚本輝於大前季先有「包裝騎士」於煞科當晚贏馬絕地反先，因此亦不能忽視「正陽清風」，即使谷草1200米或許不及谷草1000米正宗，但吸收上次經驗後，加上今次孭少十磅上陣，不無機會製造驚喜。至於「勤德兼備」亦一再於谷草1650米負重磅跑近，今次負磅較近兩仗輕，亦有機會帶來威脅。

我個名去六爺唔知想點

重注咗？

等退役

拿蛇與興旺陳

戒咗賭

落後1比0之後停晒c

去到88分鐘先刷多一隻

冇所謂啦 陳蛇一個賽日得兩、三匹座騎
賭少兩場當中場休息回氣

禮拜一就失哂控

翠絲... 萬般帶不走

忠心鐵馬爭分奪秒甩披之謎

原來BTC死喺方蛇手上

必蛇側面
一認就認到

控制到直頭唔應該賭
賭馬呃人既

接手三匹雷神馬 何澤堯係時候證明自己！

成人話好多馬雷神騎上去，可以跑快幾個馬位，咁調轉講，係咪雷神W開嘅換上另一個騎師，就一定會發揮唔到100%水平？呢個世界好多嘢都要證明，咁講多真係冇謂，今期雷神停賽，好多佢騎開而贏過嘅馬，都會換人上陣，係時候引證一下雷神係咪真係咁厲害。今期華將一哥何澤堯，係接手最多雷神馬嘅騎師，第三場「安定繁盛」雷神上次幫手開到齋，今次換人兼升班究竟可唔可以連捷？呢隻上次贏1檔形勢好夢幻，若果周三Win神(何之花名)可以更進一步，咪代表佢勁過雷神？

仲有第六場匹「神龍駒」，剛剛又係一擺雷神上去、彎位早踩油佔先機下，力抗潘頓「扎西德勒」，今場何澤堯接手「神龍駒」，改爭谷草2200米排8檔，係咪會中段踩油再佔主動帶入直路？又可唔可以再贏多次同場「扎西德勒」呢...另外第七場羅廐「載譽歸來」今季雷神贏過兩W，但上次就走三疊輸咗，呢期改爭谷草千二，都一樣有機換人贏出，總之何澤堯騎呢三隻雷神馬，一定會大打身價波，要證明雷神做到嘅、佢都一樣做到，甚至做得更好吖~

賭馬（其實係賭錢）基本上無得贏
賭熱門一輸就愈踩愈深
搏冷門搏十次都唔知中唔中到一次 計返條數都要蝕抽水 又唔會敢訓落去隻冷門 買得細中左都無意思

你班友輸好多波？

你都on9 唔通賭波有得贏咩

馬又西股又西, 好彩方嘉柏星期三開倉賑島民

星期三又閪

欄主圓又戲島民

唔撚再買方嘉柏

邊到跌低就邊到企番起身

與龍共舞

與龍共舞我估計達sir咁愛沈拿估計軍民歡實去盡同佢撼

【投注見解】用牌仔減磅打「真」軍

現時香港馬圈生態畸形，頗側重某幾位騎師，就算今期有莫雷拉與利敬國兩位前列騎師停賽，但一眾華將依然欠缺上陣機會。

本地薑何澤堯、蔡明紹、梁家俊及潘明輝成績較佳，他們支持向來不俗，今次也成為受益者，其中兩人出足九場。睇睇其他華將，陳嘉熙、巫顯東、楊明綸、黃皓楠、黎海榮與黃俊坐騎都少於四匹，蘇狄雄更慘，連出賽機會也沒有。

黃俊剛傷愈復出，由於是五磅牌仔，始終有其價值，今戰三匹坐騎實力不錯，其中第二場「如真如假」續爭強項谷草1200米，可憑級數爭勝。此駒出賽以來，谷草上陣七次全部跑入前五名，季內更於四班同程輕勝，難得是今場對手中只有「皆旺財」曾於今季贏馬，弱組場合配黃俊減磅，有望再奏凱歌。

廣陵狗仲搵唔搵哨牙仔騎

石哥啲訪問好搞笑，話諗過得好辛苦喎，諗住百零都過個隻軒猿齊飛

過得好辛苦

必蛇

你估下

羅富全學左師傅，谷爆哂d馬，之後做狗餅

印象中神仙有冇邊隻馬有第2春？好似大部分斷攬馬一係拉倉一係做狗餅

之前有隻太金剛

飛霞算唔算

飛霞邊到有春過

係咪後尾贏番上三班？

成日第二

Yes

鈦金剛算係有第2春，跑左幾季彩衣都由紅轉黑，last一季重有頭馬

飛霞唔算有春過掛

拉倉之後跑得番計唔計龍船

但呢隻咁都榨到5W出來我諗係蔡先得
其他人練頂多1W

「勝出光采」周日復出備戰杜拜

上屆女皇盃與應屆香港盃盟主「勝出光采」，周日將在中山競馬場復出，角逐千八米二級賽中山紀念。這匹日本良駒是過去兩屆中山紀念盟主，與松岡正海最合拍，但因騎者仍養傷，今仗將轉配前德國冠軍騎師文力威。如「勝出光采」按原定計劃，賽後會遠征杜拜出戰三月二十九日的一級賽杜拜草地大賽，屆時會由莫雷拉操刀。

南韓賽馬或因疫情暫停

新型冠狀肺炎在南韓不斷爆發，偏偏多年前，南韓馬會在當地反賭團體壓力之下，取消了電話投注和網上投注服務，現時不可能仿傚香港馬會般，以閉門方式繼續跑馬，故此日前已將剛周日在首爾和釜山舉行的賽事延期至另行通知，至於之後的賽事安排，南韓馬會將在明日開會後公布。

田泰安「好好學習」三連捷

騎師田泰安上周日連中三元，打破連續六日交白卷悶局，明晚跑馬地夜賽將卜滿九匹座騎，他坦言要乘勝追擊，全力爭取頭馬進帳，座騎當中以新勝而臨的「好好學習」和評分下調至新低的「爪皇烈焰」的機會最佳。

呂廐「好好學習」前仗在谷草千二米排十二檔，全程走二三疊之下贏馬，上場再跑同程自然被捧成熱門，結果亦順利連捷，明晚繼續在同一班次路程出賽，田泰安分析說：「剛戰『好好學習』贏得較預期驚險，不過馬兒當時負磅加重，而且全程受壓，能夠維持力度至終點，演出仍是相當出色，由於賽後只加六分，今場三班賽事評分上限為八十五分，令牠得以報名出賽，形勢當然較跑二班賽理想，馬兒經小休後，近期操練亦一如以往積極，早前試泥閘亦輕鬆勝出，『好好學習』將繼續以佳態迎戰，爭取三連捷。」

時廐「爪皇烈焰」已經超過三年未有贏馬，今季亦已踏入八歲，不過田泰安表示，馬兒季內評分較快，令其得以維持競爭力，且本身擅跑谷草中距離，去年十一月便在其胯下入位，繼而剛戰又後上跑第三，明晚牠再在此程攻堅，即使同場多匹對手亦合跑該途程，但是本身負輕磅有利，倘若早段步速夠快，有利「爪皇烈焰」後追，將進一步提升其爭勝機會。

「驫驫」何良睇實並打錶

「驫驫」能力毋須置疑，傷患馬近期操得又跑得，健康亦不用擔心。今仗落番四班作賽，準備做到最好，上周五不止安排拍跳，還要輕勝廄侶重現鋒芒。昨朝單跳一樣吸引，交出極佳走勢不在話下，出跳時良哥舉鏡睇到實，並親身打表計時，出擊決心盡顯。

「勤德兼備」爭分做狀元

來到跑馬地百萬挑戰賽最終回合，一眾前列馬紛紛上陣，其中現累積四十三分排第三的「勤德兼備」，能否贏多場，後來居上捧盃不得而知，但季內連場硬仗，今仗賽前仍進行兩課快跳，備戰積極不已。昨朝試跑賀賢更緊張到痹，整個出跳過程企起身睇到實。

BTC已經停左操幾日水都冇游
咁樣斷工夫唔覺得仲出到黎跑主席獎

有冇咁多角呀

以上場走勢點會最尾幾步先過到
又唔係對深愛三圓，軒轅齊飛咋喎
下場唔洗買

又賭角

無賭 見到兩場爆晒角

必蛇又贏

永遠支持必蛇

馬主係連登輸錢團體

比肥鬼練

必蛇果然退役後有好路數
係咁中角大

好過跑大賽

即係一定要入場買?

必蛇派我未

跑2分鐘可能有風險
買角大唔駛90分鐘就有機會贏錢

開定下一個po都得了

冇錯

屌你老母無賭又爆晒角

開post轉運